一人幾個撚走女友身邊狗公嘅方法

我同女友係U識 一齊咗差唔多半年 咁身邊朋友有男有女當然正常 女朋友design 同 creative 野都唔差 經常都有人會問下佢意見 佢又當幫下人之外可以拎下source溫書 整portfo咁
話說有個佢ocamp識嘅男仔 係camp中幾照顧佢 咁都friend嘅 我女友周不時都會幫下佢啲 assignment 直到近排 個條 友仔越來越過火 星期六日 特登單獨約翻學校做功課溫書不突止 仲開始越來越做作 特登去做啲身體接觸 有同女友傾過 但係唔想比佢知 有咩方法可以搞搞條友

中出條仔 比個下馬威佢睇

狗公正仆街！！！

打狗棒法

你條女對佢反感既都唔洗做D咩, 反之

你同你條女傾完咩反應先 佢係果斷斷聯絡既 你冇必要驚
佢係話冇乜野 朋友姐 咁你飛左佢好過啦

我時時都覺得厹趕黎冇乜意思 因為你條女唔肯改變自己既話 你邊趕得哂？返學有同學 返工有同事 出街都人搭訕
你知道就1個姐 唔知既有幾多個？

問題係你條女度 唔係厹度

你介紹女仔俾個厹咪得
轉移佢目標

俾機會條狗公知有你嘅存在先，狗公仲未知難而退嘅就要條女決絕、明確啲表達返 狗公面皮厚，唔直接啲講會扮唔明（雖然直接講完都有機會死心不息 ）

其實佢都避下避下咁 個男仔都講過話怕騷擾到佢 之後兩日又打過黎

咁如果佢有自覺識避既 都知有問題既 咁我唔明你擔心d乜囉
講到尾都係果句 呢個係你條女既問題 得佢解決到 你最多就係支持佢解決 或者 同佢傾 灌輸d觀念比佢

正路都係暴力解決

增值自己
等條女無左你唔得

想坐監？

比錢囉

真實經驗
條女夠愛你，願意真心改變自己少一兩個朋友，恭喜你。條女唔夠愛你，試改但覺得好唔願意，就分手喇。
利申:手已手
咩斬唔斬欖，從來都係佢嘅選擇嚟；話咩少咗個fd係假柒同籍口嚟。我建議你講出自己嘅感受，再提出少少請求，佢係好愛你，就會改。

講起難受，知道條女唔夠愛自己而唔肯為自己改仲難受

一句講嘥:睇佢愛你嘅程度足唔足以去改變自己